「緊急」！點樣去到幫拖？

依家港鐵金鐘站同灣仔站都封左，仲有啲咩方法可以去到夏愨道同埋政總？

搭船過去有冇可能？
緊急！

香港站ifc 行過去囉

中環咩出門去會最快？！

出口

中環出